Note: Nous n'avons pas continuer cette route dites `from scratch`. Pour les services Web, nous avons une meilleure documentation dans le [README.md](../README.md)

# Creation serveur Web:

Instalation des paquets:

`apt install nginx`

On peut modifier le site par default dans `/var/www/hml/`

# Installation de PHP et MariaDB

`apt install php`
